英超皇者曼聯出春節特別版球衣

邊件柒啲

第一件似Gucci啲衫

一黎出大絕 好難同你鬥喎

同隊波一樣咁柒

好明顯依件

樓主個件好撚大陣大陸仔味

DG

屌正想貼

印jlin同pobga

覺得似versace多啲

狗中之龍

即係狗龍
我曼再次stand with hk

幾好笑

牙磊我地去返推行動po先

你玩哂啦